周不時就鍾意係ig見到既外國人

有時鍾意到成日都諗住佢
又會不斷咁等佢出po或者po story
但明知我地係無可能 就算dm佢都實唔會彩你
搞到個人好頹 成日都怪自己咁犯賤
而加又要等唔知幾耐先抽離到

Gay

對上一個鍾意既用左2個星期抽離

咁痴線